曼聯又破保持左30年既紀錄

連續10場作客不勝記錄

4和6敗

長追曼聯對家
又可以課金俾立場

我不厭奇煩每個post講一次
逢係今日搞聽日進行既活動一次會少人響應(但夜晚既可能會多返人, 好似琴晚咁)因為夜晚大家多連仔收工所以號召到
但帶口罩真係連我老豆老母係深黃都唔知
因為真係好多人未接收到個資訊 而唔係d人唔響應
所以搞活動 真係要預起碼2日
等多人知先進行

講完

0射中龍，都拎到1分，證明防守好左

連續9場入少過兩球

大是大非唔好抽水

讚緊曼聯作客不敗

拎一分都好過冇分

教完大家咩係足球之後就無贏過了

11場不勝先係紀錄

熱血

無窮人了

4.1996年來首次英超客場三連敗。

5.隊史第五次英超淨輸4球，5年來第一次被6強外打進4球。

6.38年來首次各條戰線客場5連敗。

7.各項賽事連續15場未能零封對手，新紀錄？

8.曼聯隊史首次歐冠淘汰賽兩回合輸4球。

9.首次聯賽主場出現0：2失績。

10.9場比賽輸了7場，創58年來最差紀錄。

11.58年來卡迪夫城第一次在曼聯主場贏球。

12. 創歷史，英超時代聯賽首負水晶宮。

13. 4輪5分，曼聯遭1992-93賽季以來最差開局。

14.30年來首次，曼聯聯賽前7輪積分不上雙。

15.10場客場不勝！ 曼聯創30年來最差客場戰績 。

16.尷尬！ 曼聯面對AZ的比賽為隊史歐聯首次 0射正。

全場禁區掂過7次波

曼聯黑衫，欣賞下佢地防守力保不失

在談到比賽結果時，蘇帥認為一分也可以接受：「我們面對的一支是在作客3-0戰勝飛燕諾的球隊，他們很有實力。而且場地的條件很糟糕，對方更熟悉在人工草皮上踢球，這對我們很不利。但面對這樣一個強敵，我們踢了一場不錯的比賽，拿到一分也是可以接受的。但我們本應該獲勝，因為我們被漏判了一粒12碼。如果我們在主場取勝的話，作客拿1分的結果也不能算太糟。」

蘇帥上任後執教了28場英超，曼聯拿到49個積分，摩連奴在曼聯下台前的28場英超，拿到了51個積分，蘇帥戰績比摩連奴下台時還要糟糕

15-16賽季，雲高爾的曼聯和如今的蘇帥曼聯狀況很類似，當時紅魔整個賽季只失了35球，這可是那賽季英超最好的防守。然而那支曼聯卻有致命缺陷——進攻奇差，場面極度無聊，最終紅魔無緣英超前四，雲高爾也慘遭解僱。而蘇帥如今的情況遠比雲高爾下台時糟糕，他有何資格繼續執掌曼聯？有意思的是，雲高爾這場歐霸盃比賽親臨現場，看到這樣一支曼聯後，雲高爾足以在蘇斯克查面前昂首挺胸了。